有冇人做政府有關工作 比上頭要求交數

我發夢果時姐

俾佢知道又可以點 唔好自己嚇自己 大家加油呀

發夢姐

推

啱啊，個政府我都唔驚啦，驚上頭？